{
  "Helm Chart Repository": "Helm 차트 저장소",
  "Helm Chart Repositories": "Helm 차트 저장소",
  "Project Helm Chart Repository": "프로젝트 Helm 차트 저장소",
  "Project Helm Chart Repositories": "프로젝트 Helm 차트 저장소",
  "Helm Chart repositories": "Helm 차트 저장소",
  "Helm Chart": "Helm 차트",
  "Browse the catalog to discover and install Helm Charts": "카타로그를 참조하여 Helm 차트를 검색하고 설치합니다.",
  "Add a Helm Chart Repository to extend the Developer Catalog": "Helm 차트 저장소를 추가하여 개발자 카탈로그 확장",
  "Helm Charts": "Helm 차트",
  "**Helm Charts** are packages for deploying an Application or components of a larger Application.": "**Helm 차트**는 애플리케이션 또는 대규모 애플리케이션의 구성 요소를 배포하기 위한 패키지입니다.",
  "Chart Repositories": "차트 저장소",
  "Source": "소스",
  "Helm": "Helm",
  "Release notes": "릴리스 노트",
  "Uninstall Helm Release": "Helm 릴리스 제거",
  "Uninstall": "제거",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Rollback": "롤백",
  "Edit {{label}}": "{{label}} 편집",
  "Alternatively, developers can <2>try to configure their own custom Helm Chart repository</2>.": "또는 개발자가 <2>고유한 사용자 정의 Helm 차트 리포지토리</2>를 구성할 수 있습니다.",
  "Browse for charts that help manage complex installations and upgrades. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.<1></1>": "복잡한 설치 및 업그레이드를 관리하는 데 도움이 되는 차트를 살표보십시오. 클러스터 관리자는 카탈로그에 제공된 콘텐츠를 사용자 지정할 수 있습니다.<1></1>",
  "README": "README",
  "README not available": "README는 사용할 수 없습니다",
  "This Helm Chart is provided by a trusted partner and has been verified for ease of integration.": "이 Helm 차트는 신뢰할 수 있는 파트너가 제공하며 통합이 용이하도록 검증되었습니다.",
  "Certified": "인증",
  "Latest Chart version": "최신 차트 버전",
  "Product version": "제품 버전",
  "Provider": "공급자",
  "Home page": "홈페이지",
  "Repository": "리포지터리",
  "Maintainers": "유지 보수 관리자",
  "Description": "설명",
  "Install Helm Chart": "Helm 차트 설치",
  "Community": "커뮤니티",
  "Partner": "파트너",
  "Red Hat": "Red Hat",
  "Helm Releases": "Helm 릴리스",
  "Helm Release details": "Helm 릴리스 세부 정보",
  "Resources": "리소스",
  "Revision history": "개정 내역",
  "Unable to load Helm Release history": "Helm 릴리스 내역을 로드할 수 없습니다.",
  "Helm Release history": "Helm 릴리스 내역",
  "Revision": "개정 버전",
  "Updated": "업데이트됨",
  "Status": "상태",
  "Chart name": "차트 이름",
  "Chart version": "차트 버전",
  "App version": "앱 버전 ",
  "Are you sure you want to rollback <1>{{releaseName}}</1> to <4>Revision {{revision}}</4>?": "<1>{{releaseName}}</1>을/를 <4>버전{{revision}}</4>으로 롤백하시겠습니까?",
  "Rollback to Revision {{revision}}": "{{revision}} 버전으로 롤백",
  "No release notes available": "릴리스 노트 없음",
  "Release notes are not available for this Helm Chart.": "이 Helm 차트에 대한 릴리스 노트가 제공되지 않습니다.",
  "Resources by name": "이름 별 리소스",
  "Name": "이름",
  "Type": "유형",
  "Created": "작성",
  "No resources found": "리소스를 찾을 수 없습니다",
  "Pods": "Pod",
  "Invalid YAML - {{err}}": "잘못된 YAML - {{err}}",
  "{{hcr}} has been created": "{{hcr}} 생성됨",
  "Unknown error submitting": "알 수 없는 오류 제출",
  "Edit ProjectHelmChartRepository": "Edit ProjectHelmChartRepository",
  "Create ProjectHelmChartRepository": "프로젝트 Helm 차트 리포지토리 만들기",
  "Create Helm Chart Repository": "Helm 차트 리포지토리 만들기",
  "Update helm chart repository in the namespace.": "네임스페이스에서 helm 차트 리포지터리를 업데이트합니다.",
  "Add helm chart repository in the namespace.": "네임스페이스에서 Helm 차트 리포지토리를 추가합니다.",
  "Update the helm chart repository.": "Helm 차트 리포지토리 업데이트",
  "Add helm chart repository.": "Helm 차트 리포지토리 추가",
  "Save": "저장",
  "Create": "만들기",
  "Scope type": "범위 유형",
  "Namespaced scoped  (ProjectHelmChartRepository)": "네임스페이스 범위 (ProjectHelmChartRepository)",
  "Add Helm Chart Repository in the selected namespace.": "선택한 네임스페이스에서 Helm 차트 리포지토리를 추가합니다.",
  "Cluster scoped (HelmChartRepository)": "클러스터 범위 (HelmChartRepository)",
  "Add Helm Chart Repository at the cluster level and in all namespaces.": "클러스터 수준 및 모든 네임스페이스에 Helm 차트 리포지토리를 추가합니다.",
  "A unique name for the Helm Chart repository.": "Helm 차트 리포지토리의 고유 이름입니다.",
  "Display name": "표시 이름",
  "A display name for the Helm Chart repository.": "Helm 차트 리포지토리의 표시 이름입니다.",
  "A description for the Helm Chart repository.": "Helm 차트 리포지토리에 대한 설명입니다.",
  "Disable usage of the repo in the developer catalog.": "개발자 카탈로그에서 리포지토리 사용을 비활성화합니다.",
  "URL": "URL",
  "Helm Chart repository URL.": "Helm 차트 저장소 URL",
  "Hide advanced options": "고급 옵션 숨기기",
  "Show advanced options": "고급 옵션 표시",
  "Add credentials and custom certificate authority (CA) certificates to connect to private helm chart repository.": "개인 Helm 차트 리포지토리에 연결하기 위해 인증 정보 및 사용자 정의 CA(인증 기관) 인증서를 추가합니다.",
  "CA certificate": "CA 인증서",
  "Select ConfigMap": "ConfigMap 선택",
  "TLS Client config": "TLS 클라이언트 구성",
  "Select Secret": "시크릿 선택",
  "Edit Helm Chart Repository": "Helm 차트 리포지토리 편집",
  "Name must consist of lower-case letters, numbers and hyphens. It must start with a letter and end with a letter or number.": "이름은 소문자, 숫자 및 하이픈으로 구성되어야 하며 문자로 시작하고 문자 또는 숫자로 종료해야 합니다.",
  "The repository name cannot exceed than 100 characters.": "저장소 이름은 100자를 초과할 수 없습니다.",
  "Required": "필수 항목",
  "The repository name cannot exceed than 2048 characters.": "저장소 이름은 2048자를 초과할 수 없습니다.",
  "Invalid Repo URL.": "잘못된 저장소 URL입니다.",
  "Please enter a URL that is less then 2048 characters.": "2048자 미만의 URI를 입력하십시오.",
  "{{chartVersion}} provided by {{provider}}": "{{chartVersion}} 제공자: {{provider}}",
  "Change chart version?": "차트 버전을 변경하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to change the chart version from <2>{{currentVersion}}</2> to <4>{{newVersion}}</4>? ": "차트 버전을 <2>{{currentVersion}}</2>에서 <4>{{newVersion}}</4>으로 변경 하시겠습니까?",
  "All data entered for version <1>{{currentVersion}}</1> will be reset": "버전 <1>{{currentVersion}}</1>에 대해 입력된 모든 데이터가 재설정됩니다.",
  "Proceed": "계속 진행",
  "Cancel": "취소",
  "Select the version to upgrade to.": "업그레이드할 버전을 선택합니다.",
  "No versions available": "사용 가능한 버전 없음",
  "For more information on the chart, refer to this <2>README</2>": "차트에 대한 자세한 내용은 <2>README</2>를 참조하십시오.",
  "Helm Chart cannot be installed": "Helm 차트를 설치할 수 없습니다.",
  "The Helm Chart is currently unavailable. {{chartError}}": "Helm 차트는 현재 사용할 수 없습니다. {{chartError}}",
  "Release name": "릴리스 이름",
  "A unique name for the Helm Chart release.": "Helm 차트 릴리스의 고유 이름입니다.",
  "Errors in the form - {{errorsText}}": "양식에서의 오류 - {{errorsText}}",
  "Select the version to rollback <1>{{releaseName}}</1> to, from the table below:": "아래 표에서 <1>{{releaseName}}</1>을/를 롤백할 버전을 선택합니다.",
  "CustomResources": "사용자 지정 리소스",
  "Display Name": "이름 표시",
  "Namespace": "네임 스페이스",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Repo URL": "리포지토리 URL",
  "All Namespaces": "모든 네임 스페이스",
  "True": "True",
  "False": "False",
  "Unable to load Helm Releases": "Helm 릴리스를 로드할 수 없습니다.",
  "No Helm Releases found": "Helm 릴리스를 찾을 수 없습니다",
  "Install a Helm Chart from the developer catalog": "개발자 카탈로그에서 Helm 차트 설치",
  "Helm Release": "Helm 릴리스",
  "Repositories": "리포지토리",
  "Select a Project to view its details or <2>create a Project</2>.": "프로젝트를 선택하여 상세 정보를 확인하거나 <2>프로젝트를 생성</2>합니다.",
  "No repositories found": "리포지토리를 찾을 수 없음",
  "Unable to find resource for {{helmLabel}}": "{{helmLabel}}의 리소스를 찾을 수 없습니다.",
  " / App Version {{appVersion}}": " / 애플리케이션 버전 {{appVersion}}",
  " (Provided by {{chartRepoName}})": " ({{chartRepoName}}에서 제공)",
  "The Helm Chart can be installed by completing the form. Default values may be provided by the Helm chart authors.": "Helm 차트는 양식을 작성하여 설치할 수 있습니다. Helm 차트 작성자가 기본값을 제공할 수 있습니다.",
  "The Helm Chart can be installed by manually entering YAML or JSON definitions.": "Helm 차트는 YAML 또는 JSON 정의를 수동으로 입력하여 설치할 수 있습니다.",
  "Upgrade Helm Release": "Helm 릴리스 업그레이드",
  "Upgrade by selecting a new chart version or manually changing the form values.": "새 차트 버전을 선택하거나 양식 값을 수동으로 변경하여 업그레이드합니다.",
  "Upgrade by selecting a new chart version or manually changing YAML.": "새 차트 버전을 선택하거나 YAML을 수동으로 변경하여 업그레이드합니다.",
  "Rollback Helm Release": "Helm 릴리스 롤백",
  "Install": "설치"
}